曼連輸波竟然冇人講？！波台已死

咁快燈

見到呢個post就知會反杯了

杯你個頭

弱智鰻狗死晒未...

死獌狗

你會唔會朝朝講太陽係東邊升起?

善長仁翁

10年西布朗迷

我最